頭先落酒樓飲茶 見到電視做緊葉問 啲藍絲廢老睇到葉問打日本人係咁拍手叫好

跟住我企左起身 然後大叫一句

葉問生cancer死撚左啦！！！

最後全個酒樓靜晒 廢老無晒聲出

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！30號截止！
今次係針對中國！欠47000人

次次到緊急關頭都會有人救佢，救佢果個仲要係漢姦，真係吹脹

啲藍屍癈老睇戲睇上腦，現實中生活就比日本屌打

應該叫： 葉問送個仔去外國，唔愛國啊

回應你身邊藍絲啦！

市民暴力只是回應官兵612向市民宣戰，並非為【五大訴求】！
市民和平遊行請願才是為【五大訴求】！
無攪錯就唔使我講

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警